作為有參與200萬遊行既一份子，我好糾結應唔應該支持衝擊立法會

我一直覺得衝擊只會令更多人可以站係道德高地指摘我地，安上更多罪名，令更多中立無主見既市民更容易相信賣港賊既謬論。 尤其眼見有人揮舞英國國旗，覺得衝擊立法會企圖令政苦屈服呢單嘢會唔會已經變質。
但係眼見200萬人都改變唔到正苦，覺得好無力感。

另外想請教一下，點解衝擊立法會唔算暴動

人地做都做左
唔好成日係度講咩變質唔變質，係唔係變左質你就想送中?
不割蓆呀!

問乜鳩
你唔鍾意咁係咪會去左撐政府果邊先
唔係咪得囉

何況 政府唔撚蘇你你唔去屌
有人升級幫你追問你屌乜春?

衝擊立法會係暴力，不過更集中嘅係形成依個暴力嘅成因。而暴力有好多種，其中一種係制度暴力。建制保王之流係現行架構下對施行制度暴力，殺死議會。依個時候想撥亂反正就只能咁樣做。

仲有應該睇嘅係成件事有無變質。示威者只係想表達自己嘅意見同發洩政府莫視民意之憤（例如係畫像同區徽），而大樓內一啲同佢地目標不相符嘅野佢地無去作出損壞（例如係圖書同藝術品）佢地嘅行為係可以理解嘅

和理非不割蓆

和平無回應致使行動升級

呢個世界唔係非黑即白嘛. 我唔支持衝擊唔代表我係支持政府.

但係口講法治精神. 自己就選擇性違法然後再美其名係官逼民反. 唔會更加顯得虛偽？

原先大家都唔想咁激烈，無人想有咁激烈嘅衝突。但係好遺憾依家如果我地要守護法治就只係剩低依一個方法。示威者有試過和理非去說服政府，但係換黎嘅係林鄭囂張嘅態度。官逼民反唔係一個口號，唔係美其名為佢地開脫，而係一個事實。林鄭有好多機會去同公眾大和解，但佢全部拒絕，造成今日嘅景況係，個禍根就係依班官。由佢繞過法案委員會話要二讀個陣佢地已經破壞左立法會嘅制度，已經破壞左法治。

法治
第一個治係要治政府
當政府司法行政唔跟法律
就係人治

你唔想支持其實唔緊要
總有人接受唔到 特別呢廢係香港
但希望你唔好離棄佢地

糾結係呢啲問題真係好小家
既然決定唔到, 又想反送中, 就唔好理咁多
不割席, 不分化, 不指責
你心裡可以繼續和理非, 可以唔認同衝擊, 但都麻煩做下和理非嘅嘢, 課金, 文宣, 遊行乜都得
認清目標, 各有各做
不割席, 不分化, 不指責

可以唔贊成但係支持
而且如果連少少衝擊香港人都接受唔到
不如返屋企訓教好過啦
政府一日唔妥協 暴力衝突只會越黎越嚴重
最嚴重的情況係恐襲
連衝擊都接受唔到真係可以放棄爭取民主自由
我覺得呢次衝擊打擊唔到政府
但係可以突破香港人的底線
考驗香港人係咪值得擁有民主自由

除左香港，我諗唔到世界上其他地方會有只維持幾個鐘既暴動
暴動係講緊令社會陷入恐慌
一定會有打家劫舍，周圍放炸彈，到處放火呢d引起公眾恐慌既行動
但琴日做左d咩？就係破壞左一座建築物
你今日會唔會唔敢出街？

其實根據普通法定義. 算唔算暴動